明愛En in 2021

有冇人收到in?

hi

你幾多號？

我4號in

我2號 你幾時報？
除咗報明愛仲有冇報其他

我記得我過年嗰陣報名
打算報埋東華同ou

東華好快有offer
OU你係唔係報NGO?

係

2月頭報, 仲未有消息

你有睇下email

答單一下，明愛社工hd有冇人收到emIl有得in?

呢度係En呀C兄

唔好讀東華，真心

有冇人以經in左想知問咗乜嘢

東華你直接有offer?

In埋東華有offer?

英文 self intro
中文 根據返你個background問你啲問題
e.g. 點解想做護士
普通傾吓計 唔使太緊張

唔該晒你
你有冇問佢幾時有offer?

我聽朋友講

你咩學歷apply我聽人講除左自介有英文問題 ，好驚啊

佢就話5, 6月左右
但係我見第二個post有人已經俾咗offer

好似話係有條件取錄🤔

入嚟連登圖都冇幅就叫人填問卷
你知唔知規矩㗎

唔使理佢

岩ga啦讀nursing
利申 year4

讀緊邊間nursing?

ou
建議有得揀真係揀東華ou

你係Rn?

ys

爽呀

一月尾見完，話放我係waiting list

點解揀東華而唔係cihe?

佢會咁直接同你講?

係阿，佢話我成績唔算好好，所以waiting list

咩background

加油啊 你仲有冇其他in?
想問下問咗乜

下 你係用咩成績去報？

護理文憑

OU果個？

我都係下星期，無準備當傾下計

我準備下自介 睇吓新聞咁

in左ou ，東華
兩間都係中文小組討論+英文問題
ou就每人問題都唔同，東華就一樣

明愛係自介同普通傾吓計

咁都幾撚仆街架喎

其實都預咗架，覺得有得in已經好好
起碼有試過
始終成續真係一般

你要加油

你in有無用英文問其他問題啊？

係咪in到最後佢直接同你講？
佢問咗啲咩？
個主考官係男定女？

level 3 or 4?

係唔係毅進？

點解咁講

真係唔知

冇阿

自介完就傾成績之後就話waiting list
仲叫我如果今年無nursing 收，可以試吓health care hd 成個interview 大約十分鐘到 好快in完

女

有咩事學校唔會頂學生，有唔少好老師都比啲高層迫走

yes

你幾時in架？希望到時我都無英文啦

我當同佢傾偈 冇壓力

我都係

你星期幾？

點為之差

我都係下星期，你呢

我4號 你呢

一月中

我都係 加tg 傾？

咁多人4號in

你幾點in

1015

你咩background apply ??

有5條2都要讀diploma ??

交換tg傾下？

路上話成績唔好直接waiting list

Ok呀 不過我唔係好識開

我都吾係好識

屌 宜家越睇越覺得自己會奶野

點解甘講

請問係咪單獨interview 定group ln
自介有無限時？

1對1
無

謝謝你

唔怪得同樓上d巴打 撞曬時間

writing list

有冇人收到offer？三月頭in

應該喱水全部派waiting

未有offer又無waiting list即係點(｡ ́︿ ̀｡)

等到好辛苦

想問你係幾時報的？

你dse 幾分？。？

In 得好無

我都十幾分咋

same

我啱啱見完OU

佢哋已經唔記得我

你in咗未？

你幾時報架

咁你有排等宜家in緊果D都是1月25號報
不過好似in到六月就冇

我見到香討有in果D都是一月底報

今時唔同往日
OU Nursing 出晒名

自資位好小

我都想u grad 後去報ou nursing

未就係越黎越多 U grad之後去報OU EN
令到En宜家咁柒難入

應該都係睇dse 分& 面試姐，個degree 唔係science /public health 冇用